點樣同年幾冇聯絡過ge異性朋友傾返計

2年前玩活動識左條女之後傾得幾埋出左幾次街包括d重要節日，算系曖昧過，但之後冇左下文成年幾無聯絡過，近排心血來潮想知下佢依年幾點傾返計，可以點開場白，我轉過電話號碼

求各位巴絲打相助

Hi

算啦唔好打攪人啦

樓豬: 我最近中咗六合彩，想四月組團去日本，不如妳搵埋班朋友，同我哋一齊去玩啦

扮打錯電話/whatsapp錯人

話今日接觸到嗰樣活動又諗返起你囉

好啊 你搵返我啦 我唔會覺得odd㗎